ken de ji，hen niu bi

低汁過納狗，恭喜